flatmate成日屙屎唔沖廁，點對付佢好？

是咁的
小弟有個支那肥仔flatmate,平時河水不犯井水基本上係0接觸
但係條撚樣成鳩日屙完屎都唔沖廁,就咁冚埋塊廁所板就走
次次我一揭開塊板就見到勁多廁紙同屎
最撚大鑊係啲屎喺個馬桶度焗咗一陣之後臭撚到仆街
一揭開塊板啲臭味就好似龜波氣功咁轟入我個鼻,次次都爭啲嘔埋前幾日食啲嘢出嚟
個鼻而家好似壞壞地同埋次次揭起塊板都好撚驚
想問下大家有冇類似經驗同埋我應該點對付佢
有機會再補返幅圖

Hello moto

咪大家鬥唔沖囉,或者下次你又唔沖

喺成棟hall大字貼提醒佢

下次佢痾屎你跟埋入去幫佢沖

啱啱見到手快沖走咗
下次見到影比你

有冇試過直接屌鳩佢?

可樂+萬樂珠幫到你

貼大字memo喺厠所寫住佢係咩xx室 痾完屎後唔該自己沖返 你啲屎真係臭撚到成層都聞到

你都唔好沖

我都試過 直接屌鳩佢

我第一次都幫佢沖左 第二次見到就屌鳩佢叫佢沖返

幫佢沖過好多次了
差唔多隔日一次

咪撚再幫啦

準備緊了

次次開蓋前都沖左先

同埋keep住屌9佢

鬥堆囉

係就黑人憎啲
但係每次用之前都慣咗沖一次廁咪得

開板前先沖一次先

一齊唔好沖

日日影相痴喺佢房門

我地唔需要圖架啦唔該晒你

拎個膠袋裝起啲屎
儲夠成袋之後搵日襯佢唔喺到丟返比佢